覺唔覺電動車係單車徑度飛好撚嘔心

阻住人踩單車

我吊你老母政府仲要合法化

外國有共享電動滑板車

窮撚先會踩單車

不如搵人下次試吓揸部摩托車係單車徑同班滑板車友互p囉

我地單車撚末日

啲傷殘人士👩‍🦼👨‍🦼👩‍🦽👨‍🦽係行人路玩Mario kart 仲嘔心
又超速超前爬頭cut線急停
都唔知係咪想傷多啲殘多次

不知幾撚型

飛輪仲形啦，一路沖沖沖

仆街仲型

逼害踩單車好市民

唔係已經俾人踩咩 而家已經好多人踩啦喎

電動車+單車 都死全世界
馬路阻車行人路單車徑又阻人

未合法
d人犯法

電動車應該要行馬路

仲有電動單車, 唔洗力踩

有咩問題全世界係香港先咁戇鳩唔俾玩電動單車

單車撚係馬路度踩仲ON 9 啦

汽車撚：覺唔覺單車係馬路度飛好撚嘔心

利申：單車徑有馬路咁多我都唔想踩馬路